求一種唔痛既自殺方法

如題

老死

努力做人直到90歲
唔痛 都係自殺 每呼吸一下你都氧化緊自己

Btw唔好諗自殺啊啊啊好多問題都可以解決
仲生存緊就盡力而為啦 加油啊

不如死之前拎晒銀行啲錢過澳門買大小，話唔定到時唔想死

唔好信啲藥可以整死你 第二朝你實自然醒到
咁想殺自己嘅話可唔可以殺咗我先？

安眠藥係咪真係有用？

喺橋邊打枝麻醉針，之後應該會自動跌落海（記得面向海），咁應該醒唔番

利申:鳩up

想係屋企靜靜地咁消失

要加埋燒炭

不過人生咁多嘢玩，係都試晒先再諗啦，死咗都唔知仲有冇下世

轉個彎大把野玩 無女去叫雞 無錢拎綜援 無野係vodka解決唔到

做愛爽死

雙飛馬上風

就咁做應該幾難爽死啪粒ecstasy加偉哥再隊枝草再叫個幾皮野嘅雞應該得

辛苦到傻

做人好辛苦 好想解脫

身體問題？

感情問題

為感情自殺最on9
我啱啱都比人飛左
但死對大家都無意義
係阿 對方會內疚 但你都唔會見到
如果你真係愛對方，活得更好先係你應該做既事

唔好咁講啦 每個人著重既野唔一樣
只能夠話要用自己方法過渡 唔好咁易輕生。。。

狂食金拱門